教日文?

次次開PO話有無人學日文,報左幾,.收錢都叫正常.最後個個連覆都無撚覆.屌你老味

學日文jj?

自學算啦

諗住報4月頭既日文班算
希望一年小成,三件大成.